中國百年陸軍軍服2.0

土共真係好撚老土
仲衰過清朝
2000年之後先好睇啲

農民裝

台灣靚好多